如果你賴左屎

你會唔會換上你岩岩新買未洗嘅底褲
(會/唔會

我會向褲管碌舊屎落地